今日圍警總人數夠 唔好有機會令自己人受傷 又係時候set deadline

既然4點訴求佢唔肯回應
即管再set個deadline俾佢回應
底線係要成立獨立委員會調查警察濫權、暴力
同埋速龍嘅制服問題，要求問責

今日圍警總人數夠曬 癱瘓到政府部門運作
已經展示到我哋而家係有實力影響政府運作
圍警總有一定風險 趁未有衝突之前可以繼續保全實力
俾一個weekend時間佢 盧偉聰唔回應
星期一先再圍佢老母 再升級 癱瘓政府不同機關運作 工都唔俾佢返

天黑、深夜時分我哋同警犬鬥無優勢，隨時損兵折將
亦唔需要再擔心有白癡會衝狗屋

大家意下如何？
死線係星期日2359

推

Deadline完點升級？

同佢僵持無意思
俾個理由口實派 而家示威者激情理性均全 要求合理
星期日2359前要有回覆

封鎖政府不同地區各個機關(除警署以外緊急服務機構)出入口

推，而家嘅影響係局限香港島咋
嗰啲咩社區放映，宣傳，係可以結合癱瘓政府嚟進行

要解放香港 先解放公務員

聽日 星期六 2359啦不如 就算佢唔應我地都有一日部署同宣傳

要打持久戰唔係鬥佔領得耐
2014嘅經驗大家應該記憶猶新

而家散其實都係呼應「衝>和理非>set deadline」入面和理非嘅一環
持久戰對方一定係有利嗰一方 我哋一定要爭奪話語權 唔係俾人被動地打散

pish

大家未必100%同意 但都希望大家可以考慮一下

支持

人地放軟手腳俾你玩
就變左"有實力影響政府運作"
好快就跟雨傘一樣, 玩多排就自己散

攞主動權 俾信息班冚家鏟 幾時聚幾時散 主動權喺我哋度 我哋隨時可以嚟隨時可以走

同意 一定要set deadline 最好投票選出嚟 最有說服力 大家跟機

日頭keep going咪得囉，你set完 對家唔理你，你又再set過？

持久戰呀！！！！！！！！！！！！日頭同佢慢慢玩！！！！！！！